香港人一定要記得 此恨綿綿無絕期

612以黎
有手足得返30%視力
有手足盲左+毀容
無數手足中槍 被警棍毆 爆門牙 加埋既血流成河
無數手足食催淚煙 食到屙嘔生水泡風癩
至少6個手足自殺明志 叫我地堅持唔好放棄
至少600手足被捕 係拘留室受盡班狗侮辱

此恨綿綿無絕期

睇死香港人好快忘記

香港人一向金魚記憶
但呢個夏天發生既一切 一定唔可以忘記
成個警隊已經腐朽不堪
唔只要獨立調查委員會 係要解散大半支警隊

心理陰影係跟一世

屌你老母變人治
法治係由你班黑警親手殺死
同中共接軌

今日罷工入機場啦仆街
香港人就係有太多包伏
覺得有下次
無咁多下次架 下次見香港人就係再教育營啦屌

我都覺 過多一兩年 大把大專生一畢業就衝去考狗
口講話改變警隊 其實係貪份糧
入完學堂群埋班狗玩 俾人同化晒都不自知
所以我地一定要由生活每一個層面 持續鄙視班狗同佢地屋企人

黑狗盧偉聰子女先夭冚家剷

我真係嬲到震 根本無野可以追究到班狗
班狗係記者會話可以搵監警會或者投訴科
OK fine 但現場隻隻狗都無戴委任證
成個警隊都官官相衛 仲可以聲大夾惡講出聲

呢七隻字以前睇覺得係搞GAG好笑
但今時今日真係好應景

612
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

天長地久有時盡 此恨綿綿無絕期

karma係唔會有盡頭

琴晚荃灣都有白衫人打到人流血

唔可以俾佢地白白犧牲！

香港已經無得返轉頭